
<h1 align="center">MyPHP</h1>

<h2 align="center">Добавление города в SQL таблицу</h2>

Ссылка на проект - http://forspplp.beget.tech

Проект-интерфейс добавления нового города в таблицу и его поиск из списка. Присутствуют sql-инъекции и защита от опасного текста, символов, при добавлении дублирующего города, срабатывает счетчик. Также таблицу можно сбрасывать до исходного состояния.

---

<h1 align="center">
<img src="https://media.giphy.com/media/BFmNoozbzYGuObevFG/giphy.gif" width="80%"></h1>

## Что сайт умеет
- Добавление города в таблицу
- Поиск города из списка
- Сброс до исходного состояния
---
## Будущие изменения
- Исправление кода
- Визуальное оформление сайта
- Добавление страницы авторизации
- Добавление смены языков en/ru 
- Переключение темы светлая/тёмная

---


